Email發明者: 我將為您提供一個可以摧毀BigTech的平台。

Email發明者: 我將為您提供一個可以摧毀BigTech的平台。

1月20大結局

Pish

又係印度人
印度人發明了現代世界

即係點

會係高潮，但唔會結束，要靠我哋每個人的力量去做

Push

LiHKG

唔係佢發明㗎囉
唔好喺度搶spotlight

最好就保持一定距離

好撚型

Ray Tomlinson先係email 之父

Ayyadurai makes the widely disputed claim to be the "inventor of email". His claim is based on the software he wrote as a 14-year-old student at Livingston High School in New Jersey. In 1979—some sources say 1978—he wrote an implementation of an interoffice email system, which he called EMAIL.

即係d patent 無賴想出名

如果你大學有印度同學你就知印度人d it 真係勁撚到出神入化 佢地根本上係唔駛聽書 hea 撚住都可以考第一

所以美國d tech公司上位一係白人一係印度人

佢個女就叻啦，賣相賣到可以買樓

真定假，個名仲要係Shiva咁堅

pin this la lol

印度小學乘數表聽聞係背到 99 x 99

發明email
但用錯標點符號